邊個樂團最好打

五月天

太極
因為太極

panda

因為功夫熊貓

Mr.
因為Mr.最好打